因為intel 輸左幾多？

$4000

-45usd
好彩同時買入左amd 同tsm
tsm 就食左一半，amd 高追 放多一星期睇下過唔過到70大關多一次

-120usd
抄左半山腰

$50 usd